fifa pro club 升skill pts 隊

招人升skill pts
技術不限

Psn / tg?

Club 名
2k18 xxx
歡迎任何人士

無人玩！？

psn :kitkit0313